鄭月娥：疫苗採購被「污名化」及「政治化」 籲市民不要輕信謠言

行政長官林鄭月娥表示，上周五公佈疫苗採購安排後，不幸被少部份別有用心的人污名化和政治化，呼籲市民不要輕信謠言。

她指，公佈疫苗採購安排的突破性，原意是要為社會帶來一些安心，強調政府工作以科學為基礎，並經衛生署下的科學委員會討論。

原文網址：

不要輕信政府

市民：籲不要輕信疫苗採購 被鄭月娥謠言「污名化」及「政治化」

所以林鄭要企出黎拉種證明我地係錯

就係因為你個名臭晒囉,仲未識檢討自己

不要輕信科興疫苗

信者失救，阿門

有外國貨唔買 係都要買支那貨 唔算係政治化？

清唔到貨交唔到差呀，一係叫三萬隻每隻打幾百濟打晒佢囉

個謠言係唔係支那疫苗好有效？你放心我係唔信嘅

林鄭污名化，政治化「污名化」「政治化」

所有野都係別有用心既政治化同污名化 咁個問卷就唔係自己度了

你咪搞到政治化囉
你唔知人唔信國產疫苗咩?
乜撚都妖魔化 政治化 上水班水貨客咪就係lor

打唔打疫苗係我決定

政你老母政治化未

咪拉埋大灣區啲狗屎垃圾一齊打囉

林柒閪up, 做相反的就對了。

既然係少部分人 都唔係主流 你洗乜出來澄清? 你驚乜?

經佢把臭口講完就肯定要更加抱懷疑既心去睇呢件事

你買疫苗都係攞納稅人錢買

咁緊係政治化啦傻閪

句野同上次驗毒一樣既

你地打先咪得

柒婆講嘢是否可信，睇佢前科就知，有冇污名化，市民心中雪亮。

藍絲都信你唔過呢

你條柒婆害到香港咁
仲信你?
當香港人弱智呀?

最少200萬人唔信佢 呢世都唔會信